討論如何強制幫機場罷工？

香港機場嘅經濟貢獻就唔洗多講啦
香港人又最鐘意返工wor
淨係塞機場嘅話咁咪大家都開心